PS4 FIFA PRO CLUB 全新球隊 準備18 招翼 後衛

PS4 FIFA PRO CLUB 全新球隊 準備18

招翼 後衛
陣式4231
踢控傳 簡單直接 ONE TWO走位

翼 - 護波 ONE TWO 靈活走位

閘 - 守番邊 唔追波守 守人 唔亂標 適當時間 OVER LAP 出波

中堅 - 包波/專職防守 防高波 唔亂標

psn hugohui10

add完麻煩講一講位置

未打過pro ，今集想打是咪唔會侵埋
新手